\chapter{Задачи индивидуального тура}

На индивидуальное решение задач дается по 2 часа на один предмет.
Для каждой из параллелей (9 класс или 10-11 класс) предлагается свой
набор задач по математике, задачи по информатике - общие для всех
участников.

Решение каждой задачи по математике дает определенное количество
баллов (см. критерии оценки). При этом каждая задача делилась на
несколько подзадач таким образом, что решение каждой подзадачи
подводило к решению следующей. За каждую подзадачу можно получить
от 0 до указанного количества баллов.

Решение задач по информатике предполагало написание программ.
Ограничения по используемым языкам программирования не было.
Проверочные тесты для каждой задачи по информатике делились на
несколько групп. Прохождение всех тестов в первых двух группах 
для первой и второй задач дает количество баллов пропорциональное
максимальному баллу за данную группу. То же самое применимо к
третьей задаче. Последние группы тестов в первой и второй задачах
дают определенное количество баллов только при условии успешного
прохождения всех тестов.

Участники получают оценку за решение задач в совокупности по
всем предметам данного профиля (математика и информатика) ---
суммарно от 0 до 200 баллов:
\begin{itemize}
    \item {\bf Математика 9 класс} количество набранных баллов
    (от 0 до 45) умноженное на коэффициент 1,22;
    \item {\bf Математика 10-11 класс} количество набранных баллов
    (от 0 до 50) умноженное на коэффициент 2;
    \item {\bf Информатика} количество баллов от 0 до 100.
\end{itemize}

\input{math_final/content}
\input{prog_final/content}